[連登巴打估撚中]華人媒體吹到柯潔僅敗

有睇直播，神早勝負已分，只係拖時間唔認輸。

直播時已有巴打講中，環球時報實講到佢輸小小

半場都已經輸左
佢之後只係令自己點數輸小d

唔知樓主想表達D乜
但結果就係真係輸少少

有幾難明，即係一早已經輸，可以完場
只係佢賴死唔走等自己輸得無咁柒

由原本輸緊3：0追到4：3禁樣？

唔識圍棋

alpha go 既concept根本無贏少少同贏多d既分別
贏1/4子都係贏

咩叫賴死唔走
你有冇打過比賽
如果咁講巴塞今年打巴黎第二場唔洗落場啦第一局輸4-0

傻的嗎 四分之一子其實即係184.5 贏半隻棋㗎咋 行外人喺度鳩吹

得啦，支那人柯潔係最接近神的人類啦

如果三場都係贏半目。。。。

係愛啊哈利

世界第一唔係 唔通你係？

連登小學雞:係支那就老虎蟹都反左先

係啊係啊
支那式打飛機煽情唔反得架
一反就係盲反

我只係見到李世乭贏左一場，而柯潔一場都無贏過

打得一場

輸就係輸

下場佢用白子 睇下會唔會有得打

你以為仲係同一隻ai?